假如你係張無忌, 你揀 周芷若 定 趙敏?

芷若

趙敏

周
趙

馬景濤版已經入咗腦，一定㨂周芷若

小朋友先揀

揀唔落手 所以...我全都要

識揀一定揀滅絕

一路屌 一路摑 左一巴妖師姑 右一巴妖師姑

張敏

小昭

點解唔係黎姿同張敏？？？

一拖二

周芷若太毒 整花蛛兒塊臉

楊不悔

agree

呢一輯既趙敏感覺仲邪過周芷若

黎姿

到大都未

周海媚

佘詩曼版周芷若

呀蛇

唔揀 加多個小昭比我

根本周芷若係表面溫柔
入面邪底

賈靜雯版趙敏&高圓圓版周芷若

漢人就應該揀返漢人

施展九陰白骨爪揸周若波對嫩乳，揸到佢面紅耳赤同欲仙欲死！

揀楊不悔果d, is watching

走啦 大陸西

殷離

趙敏 反CUP
29:32

敏敏🤤

賈靜雯

好樣衰
不過要揀我就芷若，可以瘋狂抓我

唔要臭雞

強國女人 不了

高圓圓

殷素素

名門 熟女 人妻 人母 近親 死屍
有成六個屬性

兩隻大陸西個樣無乜特色
分唔到

趙敏贏左

係撚，係啲人反大陸野咋

最鍾意安以軒版趙敏
覺得呢個角色要又型又靚至得

黎姿版趙敏

收皮啦

我個名

當年有追
安以軒真係可以令觀眾由討厭佢
漸漸轉而愛上佢

緊係揀張敏啦

x2